元朗西鐵站附近現況（27/7 0900）

有工人膠地磚膠水（其實尋日已經落緊我個時行過唔明點解地下咁痴立立）

另外平時泊滿南邊圍門口既車今日少左好多

求其他元朗居民提供更多消息

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

推

聽講南邊圍外D咪錶全日暫停
鐵欄已經點左焊,消防鐵欄處理左
巴士站牌收晒
垃圾桶收晒
香港警察真係好撚驚黑社會

各位手足
萬事小心

#一個都不能少
#727

今朝七點幾喺朗屏站多咗黃衫人
（一個閘口、另一個行嚟行去）
同幾個secure企喺B出口
無試過見到個站有secure